張伯倫被讚在高普手下脫胎換骨

效力阿仙奴6季後，阿歷士張伯倫以4000萬鎊身價轉投「紅軍」，列納相信這位英格蘭國腳在新東家找到久違的進步：「我最初不肯定張伯倫在利物浦會怎樣，但他給了我驚喜。他在阿仙奴時我有留意他，當時像身處止水，不知道何去何從，但在高普麾下我看見一個完全不一樣的球員，狀態好，態度好，並希望贏得攔截。」

他續說：「或者質疑雲格如何指導他有點不公平，但我覺得他好幾年沒進步了，好像停滯不前，我覺得有不少阿仙奴球員都有這樣的情況。你大可簽新合約，並說：『OK，我可以坐冷板凳』，但張伯倫選擇博一博，挑戰自己，轉會爭取在一隊的機會。實在是很勇敢的決定，但看看他現在的進步，更有狀態，更強，跟以前不同了。」

終於入到八強了

今年阿仙奴都入到啦

唔去車路士

季初踢得差

半季後真係睇得出踢中間有進步

而家踢邊完全唔掂，明顯比原本兩翼慢太多

佢今季踢過好多次翼咩

開始懷疑禾仔 藍斯比其他人教會變成球王級

相信亨利柏金俾高普教可以1000球一季

唔只

真

有蘇7個季個隻廢閪軒達臣都入6球加助攻

都係睇定啲好